有無好玩嘅收費RPG

玩緊FF15 手機版
幾好玩但係啲片太q版無哂原作啲感情

唔太想玩pay2win嘅貨金game
想搵啲買斷可以慢慢玩

之前買過plague inc 個類非rpg都ok
呢排想玩RPG

FF7啦梗係
但好似得日版有